突發，好多防暴去緊中聯辦！！！

我喺藍點食緊飯

啱啱見到好多狗向中聯辦行緊

Be water!

Pish

推

Sor,手都震尻埋

Push

義載車隊請出動